{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59934&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평쏠비알펜션"
    },
    "text": "ペンションはペンションの前に渓谷が流れており、周辺には洗美園、龍門山、トゥムルモリが位置しています。 入室は4:00に可能で、退室は22:00以降にしなければなりません。 Wi-Fiが無料で提供され、禁煙と駐車が可能です。 ペンションにはカフェ、炭火焼き食堂、セミナー室、教育場があります。 ただし、バーベキューは不可能で、最大人数を超えたり、保護者がいない未成年者は入室できません。 ペット同伴も不可能であり、ペンションイメージと実際のペンションが異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負い、火薬や爆竹の使用は禁止されています。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、繁忙期には料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には洗美園、龍門山、トゥムルモリが位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4:00に可能で、退室は22:00以降にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはカフェ、炭火焼き食堂、セミナー室、教育場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイメージと実際のペンションは違うことがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションイメージと実際のペンションが異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "利用者が施設の紛失や毀損について責任を負います。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 415
    }
}